有冇人聽開coldrain

第一首聽完即刻迷左，重型、恆得黎但係旋律性好高
而且live質量極高，結他solo，vocal高音位幾乎零失誤（大推vocal masato，佢地差唔多首首chorus都A4起跳，C5去到D5高音發揮超穩定，scream同清聲轉換又係世界級，好多scream直接爆一段C#5以上，D詞又係世界級，把聲加埋d詞真係 重點係好靚仔 )，好多fans cam錄都睇得出佢地成隊個人實力都好高。

個人最鍾意呢首，都應該係最出名個首

比較早期嘅歌

早期仲係偏向普通metal core，試左幾年開始成熟，faceless隻碟真係好正，loop左好多次都係覺得好正，恆得黎又有好多旋律，結他solo聽

希望佢哋知名度可以快d同oor睇齊

coldrain
希望今年有機會睇到佢地live
巴打有冇聽埋crossfaith同SiM

btw masato好靚仔
利申not基

有啊！加埋taka在內全部vocal都係癲佬，skyfall好有魔王同台feel 不過最鍾意masato，上面幾隊vocal一係就有scream冇高音一係就有高音冇scream，masato兩樣都有

真 佢地啲歌chorus個range多數都係嗰啲位 勁難上 masato把聲比較尖 同scream做出黎嘅反差係幾正

我覺得masoto算係比較平均scream同高音都唔錯
但係講scream就唔夠koie癲
高音嘅話taka會勁啲
Mah就高音差少少不過好有特色
skyfall真係聽到濕哂佢地四個都好撚型
仲有dead pop festival唱f.a.i.t.h都係 不過唔齊人
今年諗住去睇dead pop

有 好撚正
好多年前打winning先識呢隊野
第一次聽就係聽Die Tomorrow
真係超撚正

我都想去

winning！？
btw die tomorrow

新歌REVOLUTION都好正

可能未聽慣，我覺得細力左

好撚型

What if we could all just die tomorrow

Miss you

有冇人有興趣今個月24號去台北睇crossfaith
我多左張飛

dead pop fes真係好正

最近開始聽
不聽loop envy

個MV型到

諗返起之前嚟過香港一次 場live好高質

今年山海屯有coldrain

遺憾個陣未識coldrain

幾時再係香港開live 好想再去

上次冇睇 上次係music zoom 個場？

自從睇完OOR東蛋Skyfall之後愛上

skyfall真係型到癲

上次係西灣河蒲吧個場

好後悔冇去到

冇去到

蒲吧果場真係震撼 好回味

聽左幾年coldrain始終最鍾意Revelation!玩live正到爆 上年隻album 略嫌冇咁恆！不過都唔錯！keep到佢地風格，相比one ok pop已經好好多

可惜......唔知會唔會再嚟 因為d人wall of Death唔齊唔跟指令，搞到佢地無癮

佢哋有首冷門啲情歌叫Confession 介紹下比大家

重有missing you

miss you
deja vu

覺得through clarity最正 最代表到佢地個風格

revelation

Welcome to the revelation

聽開J野留個名先

有冇介紹

小弟4月去大阪留學，希望睇到五月個場

佢地啲歌好難上網搵齊嚟聽
尤其以前啲album

係基本得vena同新碟係齊，好多都係日本地區先可以下載

kkbox 算多

pish

抽中左dead pop飛唔知今年會唔會有coldrain

咁正

師兄識貨

巴打唔係去日本讀書咩

冇錢

如果我係日本住一定個個月瘋狂睇live

coldrain 去japan jam
去唔去好

Gogogo

講到crossfaith我個心好撚灰
asia tour去大陸台灣韓國 都唔嚟香港...

所以我飛左去台灣睇

留名
有日無意中聽到首The revelation 就上咗癮
但最中意都係Die tomorrow

Feed the fire入坑

睇定啲佢地會唔會去viva la rock先
如果佢地去6號viva la就正

巴打就好想去邊個show都得

同一段時間黎都係5月3-6
我買左3同6號viva la飛
如果佢地去viva la我4號就唔洗去japan jam

想睇

新歌revolution超正
第一次聽呢首歌仲未知係佢地 之後聽feed the fire即刻愛上coldrain

feed the fire

oor新album垃圾到我loop coldrain d歌好過

sad but true希望live會好d，好似遲d黎香港做ed shreen嘉賓，都唔知新碟d歌係咪ed shreen作比佢地有個冇聽開嘅fd以為係taka d crossover project黎

6 feet under

die tomorrow

No Escape

唔知kazbom幾時介紹coldrain

Coldrain黎香港!!!

唔係香港

返香港啦屌

啱啱開學走唔到

sad
巴打幾號走？

黎得咁突然

28號

打死都射啦

希望今次d人圍pit圍得好d俾個好印象masato

上次其實都唔差啦

可以睇去30號Coldrain With crossfaith & the bonez wor

睇下先crossfaith

其實好想知佢哋分唔分到香港同中國，上次taka黎香港好似講左句Chinese之後靜左

飛已買

唔係聽日先開始賣咩

平日夜晚開show
睇完第日應該攰到返唔到工

我買online ticket買到

記得上次concert點唱有位巴打點左we;re not alone，勁正

wtf
佢個page又話20號嘅
定係淨係vip先係

應該係實體飛+vip 20號
Online ticket用QR code入場

好過我連去搶嘅時間都冇

巴打諗住幾點去

仲oor 係oop啊

最近開始聽

要返工呀 買左VIP飛都無時間入場搵佢地影相

因為上次show係晏就sound check個陣影相
3-5點鐘左右

優唔優先入場都無所謂啦，反正開完pit都亂哂

去完第日射波唔返工

唔識, 但佢好似會黎香港?
我個friend想拉我去睇, 有無咩入門介紹?

聽日放學先可以去買飛想買vip啊

跟no入場定到時先到先入

影相同簽名先係重點
如果我有vip都係企中間等開pit

feed the fire ，gone，the reveloution呢三首我覺得入門聽唔錯

個個都有得去睇

Bury me

No Escape
24-7

見佢地黎香港 而家開始聽先

搞錯啊，罰你由第一隻碟開始聽唔係好似你個名咁

有興趣

有冇巴絲聽日會去買vip
你地打算幾點去到

請問有無玩開既歌list參透下

嚟緊456月都有得睇coldrain

Same here，依家每日努力溫書
好期待月尾去睇

5 6月都有？

去日本睇fes

岩岩page話sold out了得番現場40張賣

希望今次香港唔會蝕錢

查看 @Masato_coldrain 的推文：

應該似係歐洲啲 promoters 烚9日本band

唔記得左買飛有無巴打知現場買飛幾點開始

幾次行出旺角都唔記得買飛

本身唔知佢地月尾黎
有日得閑上google search
一見到即刻狗衝買飛

買完３日即刻售罄

唔想做人喇

有無人放飛
想要3張

Sad
好想狂撞狂跳

即刻試聽
謝推介

Die tomorrow就開始聽佢地 不過身邊無人聽

有意收飛兩張 謝謝

唔係黎唔到咩